想問有咩韓國戲 拍得住 原罪犯 level?

殺人回憶
死亡動新聞
逆權司機/大狀/公民

看見魔鬼
追擊者
新世界
黃海
JSA

親切的金子

殺人回憶 係正

原罪犯真係最好睇

諗起追擊者
不過追擊者真實D

咁瘋狂既PLOT我諗都係朴導演自己既片似D,如下女有罪、饑荒有罪

係姓朴條友諗好撚癲

哭聲

個人都鍾意呢套多啲